### Stack

- Hapi
- Postgres
- TypeScript
- TypeORM

### Commands

- `npm ci` - установка зависимостей

- `docker-compose up` - развёртывает сервисы веб-приложений и создаёт из docker-образа новые контейнеры, а также сети, тома и все конфигурации, указанные в файле `docker-compose.yml`. Добавляя флаг -d, вы выполняете команду в раздельном или фоновом режиме, сохраняя возможность управления терминалом.
- `docker-compose stop` - останавливает все сервисы, связанные с определённой конфигурацией `docker-compose.yml`. Она НЕ удаляет ни контейнеры, ни связанные с ними внутренние тома и сети.
- `docker-compose start` - запускает любые остановленные сервисы в соответствии с параметрами остановленной конфигурации, указанными в файле `docker-compose.yml`.
- `docker-compose down` - останавливает все сервисы, связанные с определённой конфигурацией `docker-compose.yml`. В отличие от команды stop, она также удаляет все контейнеры и внутренние сети, связанные с этими сервисами — но НЕ указанные внутри тома. Чтобы очистить и их, надо дополнить команду down флагом -v.

- `name=migration-name npm run migration_create` - создает пустую миграцию
- `name=migration-name npm run migration_gen` - генерирует миграцию
